而家d黑警開始大膽返 敢孖咇捨地鐵

藍衫冇乜裝

長洲重坐緊狗車遊車河
到左簽薄走人
汗都唔洗出